TVB: 美國總統特朗普, 英國首相文翠珊, 台灣嘅蔡英文總統

可能無人睇CCTVB新聞, 但係始終有機會睇到
有無巴絲留意過

香港既鄭月娥

好耐

無睇tvb

遲啲可能會學澳門個公營電視台
台灣地區領導人蔡英文

“係”台灣，xxxxxxxx，其他地方冇個“係”字

所有電子傳媒都係咁，應該係當局嘅內部規定。

見過tvb新聞播蔡英文出黎名銜只係總統 台灣/中華民國 都無

基本上除左蘋果，其他傳媒都係咁
主要係因為唔想牽連「兩個中國」問題

2000年至2008年期間，亞視新聞只准稱呼時任陳水扁總統為「台灣領導人」，與央視一致
果時亞視分別為封氏及陳氏，為主要投資者

都係呢輪先聽到 茶記電視

亞視真系 水晶球／時光機 一樣既存在

間間茶餐廳每部電視機長開播住TVB